叫死守果班入一入黎

我真係好撚柒嬲,你起我底就知我唔係鬼,但我想問,你明知佢依家改左做直接拉,唔拖,次次同人鬥跑,一跑慢就少幾個人,你仲要叫死守？真心想講一句,用腦啦,人愈黎愈少啦
點解林鄭叫停止無定時無特定區域既遊擊戰?因為佢地捉唔到人囉,今日又捉到幾個啦,守乜撚呀?
有邊次係死守唔係全部走,變到落單既即刻俾人拉?

你屌我冷氣軍師都好,但我真係覺得叫死守果班一定有鬼

點講都冇用
佢地好鍾意同班狗對峙

我真係好想問,有邊一次係守出成果?守乜撚野,你武力對等咩?

完全唔明白點解要停留原地，你又冇衝擊目標，又唔係主動出擊，點解要對峙？

第幾次?你明知人地有改變,你都係諗照送頭?

如果有決心打，唔會等人地佈完防先打，你一堆人企係原地，本身已經證明你冇決心主動衝

見撚住班狗追緊埋黎,中間一堆塞撚住哂,又無人係打算救既,又搞到幾個落單,次撚次都係咁

真係好撚嬲

企係到等人拉會消氣啲？

尋日明明好好，今日又番轉頭

叫死守果班真係入黎答我一次得唔得?我真係唔係想割蓆或者點,但我真係睇唔撚明,可唔可以解釋一次?

裝備唔對等打陣地戰
真係覺得人多就有用咩 綿羊黎架喳
一衝埋黎就散點解唔早散 而家覺得要等狗出tg先叫做左野咁

有機會係發夢新手/另一批發夢者
真係講左幾十萬次遊擊

每次拉幾個係咩戰術?

唔該每個人都有獨立思考，唔好見一大班人留自己又留

一定有鬼叫人留

守跟本就on9等拉，絕對唔係勇

前線一直有班送頭撚帶風向死守

唔好做無謂既對峙！
起完路障就好走

仲要起多幾層